64現代支那狗

睇留言成堆支那狗話鄧矮仔清場做得好
班支那狗唔係話64冇發生過咩 清咩場